{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "얌얌불닭발"
    },
    "text": "富川市ブイロに位置するここはプルダック専門店として有名です。 ここは松内駅にあるタッパル路地に入ると簡単に見つけることができます。 中に入ると丸いテーブルと椅子が置かれています。 また、暖かい日には屋外テラス席も多く訪れることが分かります。 このプルタクパル専門店はSBSの生放送トゥデイに放送された経歴もあります。 鶏モミジは熟成させて焼き上げ、空回りせずおいしく辛く調理されます。 ここではタッパルの他にも、オぽりぽり骨と茶碗蒸しやスープなどのセットメニューを注文することができます。 注文時には辛さと辛さの少ないものを選ぶこともできます。 鶏モミジと一緒に提供されるおかずの構成は豊富で、多くの人に人気があり、特に柔らかい茶碗蒸しが辛さを調節してくれます。 オぽりぽり骨は海苔粉と一緒に混ぜておにぎりや海苔やエゴマの葉に包んで珍味として楽しむこともできます。 このプルタクパル専門店は共用駐車場を利用して駐車も可能です。 寒い冬にはスープ鶏モミジを楽しもうとする人が多く訪れ、鶏モミジの包装や宅配便配送サービスも提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ここは富川市ブイロに位置していますか？",
            "answer": "はい、そうです。富川市ブイロに位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのようにここにたどり着けますか？",
            "answer": "松内駅にあるタッパル路地に入ると簡単に見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "ここには屋外テラス席がありますか？",
            "answer": "はい、暖かい日には屋外テラス席も多く訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "このプルタクパル専門店はどのような経歴を持っていますか？",
            "answer": "このプルタクパル専門店はSBSの生放送トゥデイに放送された経歴もあります。"
        },
        {
            "question": "ここではどのようなメニューが注文できますか？",
            "answer": "ここではタッパルの他にも、オぽりぽり骨と茶碗蒸しやスープなどのセットメニューを注文することができます。"
        },
        {
            "question": "注文時にはどのような辛さを選ぶことができますか？",
            "answer": "注文時には辛さと辛さの少ないものを選ぶこともできます。"
        },
        {
            "question": "鶏モミジと一緒に提供されるおかずは何ですか？",
            "answer": "鶏モミジと一緒に提供されるおかずの構成は豊富で、特に柔らかい茶碗蒸しが人気です。"
        },
        {
            "question": "オぽりぽり骨はどのように楽しむことができますか？",
            "answer": "オぽりぽり骨は海苔粉と一緒に混ぜておにぎりや海苔やエゴマの葉に包んで珍味として楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "ここでは駐車することができますか？",
            "answer": "はい、このプルタクパル専門店は共用駐車場を利用して駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "冬には何がおすすめですか？",
            "answer": "寒い冬にはスープ鶏モミジを楽しもうとする人が多く訪れます。"
        },
        {
            "question": "鶏モミジの包装や宅配便配送サービスはありますか？",
            "answer": "はい、鶏モミジの包装や宅配便配送サービスも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 444
    }
}